msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-28T22:31:55+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-28T22:31:55+00:00\n"
"Language: kr\n"


#. block description
#: build/index.js
msgid "You can edit markdown in a VSCode-like editor on the block editor."
msgstr "블록 편집기에서 VSCode와 유사한 편집기를 사용하여 마크다운을 편집할 수 있습니다."


#: build/index.js
msgid "Control Panel"
msgstr "제어 패널"

#: build/index.js
msgid "Settings Panel"
msgstr "설정 패널"

#: build/index.js
msgid "Loading settings information..."
msgstr "설정 정보를 불러오는 중입니다..."

#: build/index.js
msgid "Text Update"
msgstr "텍스트 업데이트"

#: build/index.js
msgid "Open Other Settings"
msgstr "기타 설정 열기"

#: build/index.js
msgid "Front Theme"
msgstr "프론트엔드 테마"

#: build/index.js
msgid "Admin Theme"
msgstr "관리자 테마"

#: build/index.js
msgid "Monaco Editor Theme"
msgstr "Monaco 편집기 테마"

#: build/index.js
msgid "Prism Theme"
msgstr "Prism 테마"

#: build/index.js
msgid "This will update the options used globally, but you will need to reload the page for the changes to take effect."
msgstr "이 설정은 전체에 적용되지만, 변경 사항을 적용하려면 페이지를 새로고침해야 합니다."

#: build/index.js
msgid "Accept"
msgstr "확인"

#: build/index.js
msgid "Updating settings..."
msgstr "설정을 업데이트하는 중입니다..."

#: build/index.js
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: build/index.js
msgid "Font Family"
msgstr "글꼴"

#: build/index.js
msgid "Font Size"
msgstr "글꼴 크기"

#: build/index.js
msgid "undo"
msgstr "실행 취소"

#: build/index.js
msgid "redo"
msgstr "다시 실행"

#: build/index.js
msgid "find"
msgstr "찾기"

#: build/index.js
msgid "replace"
msgstr "바꾸기"

#: build/index.js
msgid "Restore the editor to normal size."
msgstr "편집기를 기본 크기로 복원"

#: build/index.js
msgid "Maximize the editor."
msgstr "편집기 최대화"

#: build/index.js
msgid "Add blog card"
msgstr "블로그 카드 추가"

#: build/index.js
msgid "Add Image"
msgstr "이미지 추가"

#: build/index.js
msgid "Add Blog Card"
msgstr "블로그 카드 추가"

#: build/index.js
msgid "Add Link"
msgstr "링크 추가"

#: build/index.js
msgid "Create a new table."
msgstr "새 표 만들기"

#: build/index.js
msgid "Your code here..."
msgstr "여기에 코드를 입력하세요..."

#: build/index.js
msgid "current level"
msgstr "현재 수준"

#: build/index.js
msgid "lower level"
msgstr "하위 수준"

#: build/index.js
msgid "Insert Heading level ${index} ${detail}."
msgstr "제목 수준 ${index} (${detail}) 삽입"

#: build/index.js
msgid "format table"
msgstr "표 서식 지정"

#: build/index.js
msgid "Heading Level"
msgstr "제목 수준"
